俾死老嘢用拐杖敲對腳要求讓座，讓唔讓？

我唔讓，結果佢行過又敲多幾下，有少少滾

掉撚咗枝拐杖佢啦，老馮讓架

踢佢對腳

唔係關愛座打撚死都唔讓啦叫佢想坐就飛的啦屌

唔讓

踢佢枝拐杖走啦屌佢老母死廢老

返工日子唔讓
放假考慮下

佢仲要老馮咁一黎就：「喂，讓坐俾我呀！」
你咁冇禮貌睬你都傻喇，又唔係關愛座有義務讓俾你咩

報狗告佢傷人

由得人繼續敲

下世嚟問多次咪再讓比你坐

等司機就關門 聽到關門聲搶左支拐杖扔出車

會唔會有種衝動係 明明應該落車但都想坐多陣 真心鬥長命

由佢敲斷對腳都唔比.
你咁好腳骨力,怕咩企呀
六十歲先叫中年呀, 我地BB咋大佬

私了佢啦

坐撚到總站要比回程車錢都唔益你件獲老呀!

但一惡佢或者鬧返佢轉頭
就會有班左膠忍唔住讓比佢坐

叫佢有得坐好快啲坐 因為之後就係長瞓

關愛座都唔會讓

啲廢老比得$2蚊，好應該企下

我都唔會讓

然後告樓豬毆鬥

好正，不停loop